BLM白人示威者俾黑人司機撞死

從未看過如此政治正確的交通意外...

西雅圖自治區滅國後，殘餘示威者一直在高速公路上行走嘗試復國。日前，一名LGBTQ示威者Diaz Love在社交媒體上發帖，說找到一個安全位置，如果被車撞到可以找她。

到深夜，他們跳舞唱歌走上I-5高速公路再次嘗試堵路，要求解散警察，還停了幾輛車當路障，這就是所謂安全位置。結果一輛車為了閃躲路障，直接撞飛直播中、宣稱「如果被車撞到可以找她」的Diaz Love和另一名示威者Summer Taylor，兩人都重傷。

然後要求解散警察的示威者立即打電話報警，送院後Summer Taylor死亡。

車禍後示威者立即發帖，指控這是右翼法西斯和白人至上主義者謀殺。說兩名LGBTQ示威者都是英雄。結果被網民打面，開車的司機名叫Dawit Kelete，27歲，住西雅圖，是一名黑人。他後來棄車逃逸了，不過被示威者駕車追上去抓了回來。

所以這次車禍是：白人抗議警察殺死黑人，被黑人撞死然後叫警察。真的是死的適得其所。

這時左翼最重視的卻是在網上教訓人，說兩名LGBTQ示威者的性別是they/them而不是「she」。

由於整件事充滿諷刺意味，網民對這宗自找的車禍近乎一面倒恥笑。

「RTHK」
美國西雅圖有人駕車撞向示威者，最少一死一傷。

事發在當地星期日凌晨，有民眾示威抗議警暴與種族主義，期間一架白色私家車，在一段暫時封閉的高速公路，加速衝向人群，兩名女子走避不及被撞到。警方說，一名24歲女子傷重不治，另一名32歲女子留醫，情況危殆。

27歲男司機事後嘗試逃離現場，被示威者追截，警員到場將他拘捕，不批准他保釋。警方說目前不清楚襲擊是否具針對性，又說高速公路並非安全示威地點，無法確保示威者的人身安全，日後可能拘捕無合理辯解而在公路上走動的人。

black live matter

架車幾新 唔似係黑人揸

贖罪成功

下世小心唔好投胎做白人

這次車禍是：白人抗議警察殺死黑人，被黑人撞死然後叫警察。真的是死的適得其所。

然後要求解散警察的示威者立即打電話報警，送院後Summer Taylor死亡。

好慘

屌你個閪d LGBT 永遠都要搞到自己古靈精怪唔撚開胃

然後要求解散警察的示威者立即打電話報警

兩件都係最典型sjw樣
撞死人後sjw上網鬧人用錯gender

大波

小粉紅比人制裁求番美國咁

沒事兒
Reparation黎

抵死

可以提名達爾文獎

You are FUCKING WHITE MALE

屌成件事好似拍戲咁

回力鏢

個造型

下世做中國人啦傻閪

漏左個straight

個班人眼中gay white male先係正路
根本痴撚哂線

唔一定偷嘅 啲黑鬼raper 好多名車

我話唔似姐 又無話佢偷

黑人而家惡晒, 想點就點

符合政治正確，要求釋放黑人

必須無罪釋放
唔釋放就係種族歧視

點解 西雅圖嘅BLM咁惡？

一直認為白人要先解決自己就解決到white guilt問題，死得好啊white trash

這時左翼最重視的卻是在網上教訓人，說兩名LGBTQ示威者的性別是they/them而不是「she」。

笑撚死

white trash deserves it

黑鬼玩開GTA
洗咩偷
搶架嘛

#blm 要求釋放黑人
否則就係白人歧視

呢班人根本唔係要平權係要特權

a good death is its own reward

香港都係咁

黑人揸白車撞白人

有冇留言睇下

#onlyblacklivesmatter

正 BLM下世可以做番個中國人

黑人至上主義萬歲

民主黨利用班黑鬼搞宗族主義 呃選票
班死左膠同共產黨一樣衰

俾我係五毛就cap 曬你班連登仔恥笑言論
掟上Reddit 公審

回力標

係cis white male

black driver matter

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

有片
成條友撞到飛起左

Karma is a bitch

俾黑人既白車撞死

佢企左出freeway

你諗到邊個?
我諗到習帝呀陰公!
再諗埋落去，就係林奠!

睇完張相就明了

點解唔係it?

之後call黑警，叫白車

如果示威班人私了個司機，仲會唔會叫BLM

司機仲慘

所以班柒頭而家收曬聲

真
黑人做咗你哋白人奴隸咁多年
比人撞低兩件就阿芝阿佐
擺明係白人至上主義

死啦可以屌邊個

Who cares only black live matters

全部叫the thing啦
一陣又話點解唔包外星人

屌你老母 做咩拉個司機
你係咪歧視黑人

btw想問而家西雅圖咩情況

但係啲示威者話撞人個個先係白人至上主義者

架車白色，係咪白人至上?!

這時左翼最重視的卻是在網上教訓人，說兩名LGBTQ示威者的性別是they/them而不是「she」

因為要play victim card 扮慘
但又唔可以屌事主(黑人)
所以改屌網民

they got run over by the nigga lol

有冇twitter link

raper 係強姦犯

Only black lives matter

第一句已經好笑

西雅圖自治區滅國
班黑柴係入面自己友射死兩個自己友

I stole that one, but no CUZ I’M BLACK!

個黑鬼仆街啦,過兩日就會甩色變做白人

Reddit大把傻鳩鬼佬選擇性無視

你想影射d咩

因為好人好姐點會LGBT

漩渦

white doesn't live matter

得youtube 片

希望美國警察學到香港警察咁

駁唔到

上twitter

黑人撞死白人不算犯法，只係平權。

黑色幽默

其實
佢咁樣真係避唔到
咪撚玩啦伍寶

黑人白人至上

straight white male priv

佢哋成日話 我要做自己活出自我，唔洗理人點睇。但係出事既時候冇人幫佢，佢又會話啲人因為佢既外表唔理佢

屌你D comment

rapist 呀？

#NiggaLivesMatter

wlNM
white life NOT MATTER

rapist 先係英文攞2?

關咩事 咁都拉到關係

來生做中國人

White lives matter
Black lives matter more

又係呢d 狗屎樣

死多幾件呢D咁既白人當贖罪囉

集齊左兩種左膠元素

LGBT未又係特權自助餐
你屌屎忽基未基囉 唔洗周圍同人講
核鳩突 冇時間去歧視去理你
成日沖出黎批鬥人

White Lives Doesnt Matter

Gas Gas Gas

下世投胎做黑人

班左膠反正都唔係同路人 人地話緊我地戀殖同白人至上同美帝國主義

白左=力架性奴。

BLM

都唔知點解LGBT
個個都要搞到個妝同埋衣着鬼五馬六
又話唔想比性別框住
但係個個又跟從同一種固有嘅衣着同妝容
到頭來咪又係框住左自己

哦~你五毛~你分化撚
哦~我要block你

兩個講法都冇錯

nice

died of retard

笑撚到肚痛

Natural selection

然後要求解散警察的示威者立即打電話報警，送院後Summer Taylor死亡。
??????????????????????

回力～～～鏢 ！

Is it ironic to stand on a highway and yell car

WLDM

好撚醜

gta?

呢兩個男人黎

話唔定冇講錯

Youtube d留言都幾右下
Twitter 就例牌左

咁多野唔笑 笑呢樣有啲柒

將心比己
篇報道唔使咁Bias嘅

你客觀啲報道
啲人自然有自己睇法
唔使咁引導嘅

係咪叫Punk style

LGBTQ
我唔明點解係性向上有唔同取向
會引申到著埋D尻衫 茶D中毒色唇膏眼影
然後成身紋身紋到一達達
身材又係一PAT屎咁 好似唔撚CARE自己健康咁
即係佢性向特別咪特別囉
點解要同時挑戰埋人類既審美
LGBTQ包埋呢D野咩

我其實覺得呢班鬼5馬6既人未必真心想令個社群變好
有部分人只係想從中令利益 冇捻過社群既長遠發展
然後D 真心想令個LGBTQ社群變好既人就比呢班人騎劫左

哭𠹌咗
白人亂9咁阻路害到黑人抄車
要為黑人爭取公道
#blacklivesmatter

唔死多幾件sjw啲人唔識醒

衝出黎柒

女權style

咩係 LGBTQ

白人黑人至上

呢個好笑，可能佢真係想講係強姦犯呢

封啲唔封啲仲要係高速到直播 真係白痴到抵死

唔好由我地po啦
我地like算啦

痴線

不如你查下raper同rapper先

終極回力鏢
不過左膠繼續都唔知真相算

一樣

告黑人司機=歧視
車死啲白鬼就岩架喇

求仁得仁

諗返起上年新西蘭佬屠穆佬果陣播呢個音樂

係呢啲punk頭你睇唔慣姐，唔關LGBT事
LGBT其實都係普通人，唔會有任何特別嘅記認

偷番嚟

痴線 樓上兩句都晒grammar

西雅圖自治區咩黎

痴線 樓上兩句都錯晒grammar
連我都打漏埋字

女人應該係
基佬好多都正正常常，有啲仲要靚仔大隻

真。棺材舞

呢類白人好似有明堂

Reddit基本上冇撐過香港人

以為碌鳩生得似軚盤就唔使bam？

Deja vu, I have just been in this place before

2077

又一個英雄
白左:係時候課金啦喂(等左好耐)

Men in black?